有私樓既人，越讀得書少越囂張

香港搞唔到創新科技，因為價值觀扭曲得好勁

有樓住仲唔串咩

越讀得書多都搵唔到錢買樓
唔串你串邊個?

古代啊讀得書就會有錢

關你班窮撚咩事